
                      Mas de lo mismo, unos robots muy espectaculares peleando entre si con los humanos en medio. Para mi gusto muy larga 2H30M

La película empieza tiempo atrás en la época medieval, dos grupos de humanos pelean sin parar para conquistar una tierra, uno de los humanos conoce a un robot el cual le da el cetro de poder y le ayuda con la batalla. Luego empieza ya en la época actual donde unos niños se meten en una zona protegida por robots que intentan matarlos hasta que aparece Mark Walver y les salva, luego vemos los transformer buenos viven en un desguace mientras los malos intentan conseguir el cetro de poder. A todo esto los militares liberan a los transformer malos para matar a los buenos (no se para que si en las anteriores los militares eran buenos). Ahí empieza la acción con la batalla entre los robots mientras aparece un robot ultimo modelo que se lleva a Mark a donde esta Hopkins y otra chica, allí les cuenta cuanto han ayudado los transformer a cambiar el mundo y les cuenta la historia del cetro de poder. Así que van en busca del cetro. Luego mucha acción y algo mas de historia.
        
            